仇係要報，但要報得啱

好多人以今日阻旅客為例話要攬炒，頭先打個支那仔話要報仇
我唔講捉唔捉鬼
我只想講返阻旅客，你塞住佢唔俾佢入閘，我係唔認同嘅。我認為最少要開返條路俾人
有人話攬炒嘛，但希望大家諗清楚，攬炒係要攬機管局/香港，而唔係攬外國人，咁樣係攬自己炒
關於頭先個支那仔，作為同路人，梗係明白支那人咁多年黎嘅衰野，大家憎佢都好正常
但大家要諗下，射爆眼，打手足嘅係香港警察，或者係喬裝成香港警察嘅支那仔。就咁捉住個支那仔黎行私刑，對個運動真係好？
我唔係要割，但有不同意見，想大家好，都要提出黎大家討論下
希望大家唔好被仇恨支配

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

黑警白衫攻擊時就無差別

我地反擊就下下要對準目標，對家係中共黨媒你都話係𣈴唔準

你贏比我睇啦柒頭

今日一役係不利，甚至係挫折
希望大家能夠重整旗鼓

咁你唔出街見人就打

你同我咁講係冇所謂架
如果你係要我嘅支持
黑警白衫係有極權支持，你有冇？
你無極權嘅支撐就想同對家做同樣嘅事，如果你覺得呢樣係你想爭取嘅野，冇計

對唔住
睇完第1句就回
自隊1打

要對得住犧牲咗既人，最好既方法係打贏呢場仗

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

戇撚鳩
我希望你只係冷氣廢青

岩!

開始覺得警察喬裝示威者嘅曝露係特登
已經撒下左懷疑嘅種子
攻左心，好難搞

一定係啦
記招都直認不諱
今日無睇4點鐘？

有睇，但佢認都可以分特登俾你發現嗰種認，定係黃左焗住認

捉你唔到先係重點啊on9

有極權支持咁巴閉黑警做乜唔show證要遮晒樣

一句到尾，無從追究先係做野重點

只有不斷討論香港人先會不斷進步